椰青水 Cocoway 定 IF 好味？

我係睇OK/7-11 特價邊個平啲就買

if

個人覺得Coconut 好似甜咗啲

if真係似新鮮椰青水咁 不過好貴

IF十幾蚊一枝，Cocoway 間唔中特價就 9蚊左右就有

IF唔似喎 佢有陣酸味
同新先開出黎既椰青有啲分別
Coconut應該有加啲糖
但佢既咪算係最近椰青
Btw 買家庭裝果啲 千其唔好買賓賓出產
好難飲